[第一屆連登26格鬥大賽]紙上談兵版

我先
Kawa世界第一

利申:要鬥落賽車場,不鼓勵非法賽車

CK服務宇宙第一

無人可以動搖ktm既地位

巴打春袋燒淨幾多條毛？

未試過隧道推車唔好同人講你玩過電單車

你未試過咩，浪費咗啲喎